{
  "swedishQuiz": [
    {
      "id": "1",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vilken av följande är inte en inredningsstil?",
        "answers": ["Skandinavisk", "Minimalistisk", "Art Deco"],
        "correctAnswer": "Harmonisk"
      }
    },

    {
      "id": "2",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vilket material är mest använt i skandinavisk design?",
        "answers": ["Bambu", "Plast", "Glas"],
        "correctAnswer": "Trä"
      }
    },
    {
      "id": "3",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vilket av följande varumärken kommer ursprungligen från Sverige?",
        "answers": ["BoConcept", "Vitra", "Herman Miller"],
        "correctAnswer": "IKEA"
      }
    },

    {
      "id": "4",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vilken typ av möbler är Eames mest kända för att ha designat?",
        "answers": ["Bokhyllor", "Soffor", "Matbord"],
        "correctAnswer": "Stolar"
      }
    },

    {
      "id": "5",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vilken inredningsstil kännetecknas ofta av nautiska inslag?",
        "answers": ["Minimalistisk", "Rustik", "Modern"],
        "correctAnswer": "Kustnära"
      }
    },

    {
      "id": "6",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vad är en ottoman inom inredning?",
        "answers": ["En typ av gardin", "En typ av matta", "En typ av säng"],
        "correctAnswer": "En typ av pall eller fotpall"
      }
    },

    {
      "id": "7",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vad är en Chesterfield?",
        "answers": ["En typ av lampa", "En typ av spegel", "En typ av bord"],
        "correctAnswer": "En typ av soffa"
      }
    },

    {
      "id": "8",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vem designade den berömda Barcelona-stolen?",
        "answers": ["Charles Eames", "Le Corbusier", "Philippe Starck"],
        "correctAnswer": "Ludwig Mies van der Rohe"
      }
    },
    {
      "id": "9",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vad är en 'loft' i inredningssammanhang?",
        "answers": ["En soffa", "En spegel", "En matta"],
        "correctAnswer": "Ett öppet utrymme"
      }
    },
    {
      "id": "10",
      "questionsInterior": {
        "question": "Vilket material är mest förknippat med industriell inredningsstil?",
        "answers": ["Glas", "Marmor", "Guld"],
        "correctAnswer": "Råmetall och sten"
      }
    }
  ]
}
